有冇人去緊尖嘴

坐車去緊 可唔可以講一講咩位置呀？

唔想落錯站行遠左呀.....

咁我一陣到海旁求其搵個位坐底祈禱算🤦🏿‍♂️

去咗中環 巴打幫你推下

鐘樓

唔該

好！ 就到 係科學館..